我知錯啦:（鐘意嘅男仔已讀不回，仲可以點做？

是咁的，之前玩app識左個男仔都交換咗whatsapp，我本身比較被動，加上知道玩app唔可以認真上心，所以同個男仔傾計都偏向比較冷淡小小，佢仲話過我高冷

咁個男仔算係唔太識傾計嘅人嚟，一開始真係日日問我做緊咩，不過我都有keep住同佢傾計，然後佢話同我傾計好開心，同比咗signal話想追我，佢同我傾到第三日就已經無再上個app。

但後來同佢有小小誤會，關於信任同價值觀問題，我地前後鬧左兩次交，我不斷同佢講覺得我地係兩個世界嘅人，仲講咗好多hurt佢嘅說話，雖然最後佢話唔會嬲，但佢好似放棄咗我，第二日已經上返個app，仲派咗忙碌卡俾我

我都知我抵死，但鬧起交真係個個人都有脾氣，其實我講完已經好後悔。之後見到佢上返交友app真係好唔開心，我開始想主動返小小，但佢好似唔領情。

我都知衰，之前hurt到佢，想親自同佢道歉。半夜都忍唔住msg約佢出嚟（真係第一次主動約男仔見面）希望俾佢知我仲有誠意同佢傾下，不過就食左檸檬（下午已讀咗我又開返個app）想問各位巴打絲打，我仲可以點做？

感建分一律唔聽，希望各位高抬貴手

BTW, 個男仔個whatsapp應該係太空卡嚟，佢有online時間，呢幾日係覆完我msg就off，直到我搵佢先會再on，我唔搵佢就真係全日都唔會on，同埋呢幾日啲msg一開始都係單灰剔我，讀完先藍剔我。我原本以為佢轉另一張太空卡識女仔，但試過用個假交友app ac撩佢都係俾返同一個號碼我所以個號碼仲用緊，只係嬲緊？我仲可以點樣做，佢先會覺得我有誠意？

我知我抵死，鬧我唔緊要，教返我點做就得

Hi sp

腿張開

見過未先

憨鳩見都未見就同人嘈交
唔block你咪算好

見過未先
未見過嘅話真係可以next

三唔識七傾三日都可以鬧兩次交
勉強冇幸福呀

quote嚟睇下 你講左啲咩hurt 到人~

next啦

咁認真做咩呢啊女
都未一齊 又未確認過關係
都係傾左一排計 連朋友都算唔上
又唔係全世界d仔死曬
既然佢都玩翻app 姐係佢決定搵第個
你都搵過個啦 下個更好 唔好再浪費時間

但鬧起交真係個個人都有脾氣

自己eq低又要話個個人都係咁
同咩做咗所有男人都會犯嘅錯一9模一樣

第一段又話唔可以認真上心
睇落去你好認真同上心

樣都未見過就諗咁多
好on9

老臨認同

上撚哂心
仲要用假ac搵人

我認我on9
咁大家互相了解當中，
有啲價值觀問題所以有少少爭執有咩問題

算把啦

問題係你未正式認識呢個人
除非個矛盾係令你唔會想去認識佢
否則你嘅行為係代表緊你地唔會有進一步嘅發展

見過都可以

傾咁耐都未約到出黎扑 仲傾咩鬼啊哂時間

有咩嘈唔嘈交 唔同就唔同
你繼續傾落去就同化到咩
再發展落去 第二啲野咪又會咁

唔自爆啦
佢講左其中一句話
「原來係你眼中，係果種人」
之後仲有其他囉，唔quote啦好難講

係囉，我都唔明咁認真做咩
明明一開始玩同自己講左唔好認真㗎
但晚晚咁傾我都控制唔到自己
總之我on9囉

死臭雞 屌你老母
就係你呢d 仆街玩弄我地

我脾氣暴躁我認喎
鬧起交上嚟咩都會講出口㗎啦⋯

我係去到後面先上心

唉死港女，又要扮高冷又要玩交友app

漁翁撒網

咁抵撚你死啦，臭閪

咁抵你死啦屌
而家只係朋友你都咁，對住男朋友甚至老公咪仲難聽？

女人都係正仆街，對你好果陣就扮上菜唔領情，唔理你就話其實愛你，唔怪得前人都講咪俾飽飯女人食

佢都覺得同你冇機會，咁佢唔同你傾再搵其他女仔關你咩事？

就算鬧交都有分講得同唔講得既野
鬧起交上嚟就咩都講出口係你on9啫

識過過新架啦

我打爛咗個玻璃樽，都唔可能痴番好啦

我玩弄人？邊忽見我玩弄人？

咁傾開啲話題大家諗法唔同唔可以表達？
講講下唔啱傾我暴躁，而佢又想解釋
就有小小爭執，咁都可以話我玩弄人？wtf

兩個加埋有冇四十歲⋯？

所以同個男仔傾計都偏向比較冷淡小小，佢仲話過我高冷
咁都唔係玩弄人 屌你老母

唔通我第一日識佢加佢whatsapp就熱情到叫佢老公bb??
咁樣就算唔係玩弄人?

朋友都未係呀，就已經鬧人，超過份
仲有咩鍾意嘅男仔
識都未識見都未見就叫鍾意人？

識果幾日都可以鬧交直接next啦

睇死你呢D臭雞係一問一答D 仆街，人哋盡矖力開話題你就下下end topic

識我好過啦

係爭執唔係鬧，我又無講過粗口
我只係理性去同佢分析同講出我嘅諗法，
但佢覺得我誤會佢而有爭執，無鬧過喎

下下都鬧人臭雞，你都幾無家教喎

有無睇文呀，話左佢係唔識傾計嘅人嚟，
邊忽見到佢開話題，我end topic？？

交友app都咁認真 現實之中你應該拍好多拖果D女嚟

睇你唔撚順眼

感建分

我夠睇你唔順眼，死毒撚

，算啦 move on 啦，佢靚仔嘅話應該而家俾其他女溝緊架啦

鬧起交上嚟咩都會講出口㗎啦⋯

嗱。。。
只係你炸
我都係脾氣暴躁撚
但點都會諗過度過先講
唔係點拗贏場交

我都係拍左兩次拖

對上一次行左兩年先叫做行返出嚟，現實識唔到人先試下玩app咋，我唔係一開始就認真

做乜咁介意佢，好靚仔有錢？

你話比佢屌咪得

十幾張太空卡咩
Whatsapp最多都係兩個號碼啫
無野既

見都未見就嗌得交
都擺明唔夾 一齊左3日都會嗌一場交個d黎
因為正常男女啱啱識或者曖昧期真係唔會有交嗌咁濟
同埋條仔明顯對你冇興趣之餘
仲要用太空卡
應該本身有女 用第二部電話
佢唔理你你當執到

都未見面都可以鬧交 笑到仆街

巴打 見到佢同你啲對答 硬野嚟 唔怪得個男仔走啦

公道講句，毒撚你自己俾其他女玩弄就唔好發洩落樓主身上啦，無啦啦話人臭雞
我係女都調頭走啦

如果我係個男仔，同個未見過面既女仔傾左3日，對佢有少少興趣，點知個女仔同我咁快就脾氣咁暴燥鬧交仲要講到又兩個世界又乜咁，我會覺得一黎你都已經唔係想同我呢個另一個世界既人發展落去，二黎未見面傾左3日都已經咁燥，拍左拖實有排煩，不了

可能我打得唔清楚，點解個個都覺得我哋傾咗3日就有爭執？
其實係佢同我傾到第3已經無再上個app，然後我地一直傾咗兩星期先開始有小小爭執（雖然都唔係耐）
至於我話同佢兩個世界嘅人，因為價值觀問題，當時突然覺得有少少自卑所以衝口而出，講完已經feel到佢嬲嬲地 但已經收唔返...

原來係咁，但係兩個星期都仲係好短時間，如果係價值觀問題既話，一方面價值觀係好難改變，另一方面只係兩個星期就出現價值觀衝突，真係唔知你地係傾得多野進展得快定係點。一般感覺而言啦，識左兩個星期就有咁既衝突，比人感覺係無可能磨合得到，真係好唔夾。
如果你唔介意可以係度講下你地鬧左咩交，睇下有無位可以幫你兜到。

正如你個名咁，你真係最搞笑囉！

無啦啦俾人鬧臭雞，
唔通我仲要笑笑口多謝人？
互相尊重識唔識？無啲禮貌

next 啦
個男仔其實幾on9
交友app 好難有女仔認真
同你講難到中六合彩
大部分sales 或者玩玩下
相對大把男認真數量多到害蟲咁

佢放棄咗你你仲緊張真係驗一驗腦
佢仲咪分清上面講的現實

好多女好似你咁以為交友app情況男女一樣
問呢D on9 問題
事實係男賤過地底泥
要搞搞清楚莊閒

晒氣啦,如果約佢都唔出黎代表真係無野

咁我又真係想認真識人嘅
但都要互相了解，見過面，相處ok我先敢認真
因為我算係幾易被人hurt嘅人嚟
好驚被人玩弄感情、被人呃
所以小小嘢都好敏感，就會起晒鋼

「相對大把男認真數量多到害蟲咁」
可能你企係男仔角度係咁諗卦

我企係女仔角度其實咪又一樣
覺得app好多男仔都係玩玩下啫
女仔sales有咩問題？最多被人呃下錢
但男仔係呃人感情呃人上床喎，差別好大囉

唔係
交友app D男仔多到甚至男扮女
我就未見過女扮男啦
同埋交友app男仔好多真人認真(現實識唔到人)
交友app女仔好多選擇

而女仔就好多sales
或者少部分真人玩玩下都要求極高/騎牛揾馬(因為太多男)

你個男仔宜家應該識唔到人quit 交友app啦
唔好講拍拖
男仔玩app傾計傾得耐都難(即刻quit 禁下一個)

有你呢個弱智case
要驗腦

分你老母咩, 都冇一齊過

Communication is irreversible – you cannot undo a communication.

on9樓主
面都未見過都有交嘈何必浪費時間

上埋床都可以NEXT

點為之女sales? 真係氹人去facial果啲？
定係指個女仔做sales果行？

佢無quit app呀，就係佢派完忙碌卡比我之後
見到佢玩返個app我先開始緊張之嘛
多少因為始終叫做傾左段時間
唔係話放低就即刻放低㗎

雖然同自己講過唔可以認真
但到佢想fade out果下先發現原來不知不覺中唔小心上咗心
我弱智我認囉

下一個 呢個世界又唔係得佢一個